香港點先算贏(笑)

人又死左
姦又姦左
支爆聽都聽左幾年

嬴返香港
早就輸了

想喊